由佢喊個刻開始，我已經知自己心入面……有佢

「其實我都唔知自己去到咩等級。同其他練習生相較之下，我覺得自己跳舞同唱歌方面都……較弱。」

「彩演~有D野我想話你知，我覺得你係一個好好既舞者同歌手。比d信心，你一定做到！」

＃３００ Ｄａｙｓ Ｗｉｔｈ ＩＺ＊ＯＮＥ

樓豬今日咁晏出po嘅
早啲瞓草足精神聽日荃葵青見

樓豬咁豬咁得閒可以睇下

比較咗MTR個禁制令真係有古怪

點解要拿成年前既嘢出黎？ btw 我係櫻花粉

係喎樓豬知唔知今日觀塘遊行發生左咩事呢

回顧

真B能出道真的太好了

我對唔住牙周

求幫手推825行動post, plzzz

(貪婪)

樓豬係咪今日全日睇佢喊？

樓豬今日觀塘遊行:
1. 黨鐵配合黑警封彩虹至調景嶺站打壓遊行
2. 示威者成功拉倒一條智慧燈柱，發現智慧燈柱係直通大陸天網工程
3. 示威者比橡膠彈打中左眼同面骨骨裂
仲有好多

黎緊嘅日程表:

唔好忘記:

仲有五大訴求:
一，徹底撤回送中惡法
二，撤回612暴動定性
三，撤銷對反惡法抗爭者控罪
四，徹底追究警隊濫權
五，立即實行雙真普選

樓豬其實都可以係你啲post到用一兩句文宣一下，例如comment打下五大訴求出黎咁

我first pick真真

「其實我都唔知自己去到咩等級。同其他抗爭緊嘅手足相較之下，我覺得自己都……較冇膽，唔敢企前線甚至企出黎。」

「樓豬~有D野我想話你知，我覺得你個連登ac係一個好好既文宣途徑。比d信心，你一定做到！」

仲有九龍灣費達拿，同埋有手足擊退畜龍

有彩演正評左！

你之前話彩演係咩話？

我老婆